# ELK 6.4

Парсер для fluent-bit написал в файле [parser.conf](https://gitlab.com/ChebotnikovS/elk6.4/-/blob/main/parsers.conf#L26), по этому загрузил и его.

Для fluentd парсер в основном кофиге. 

[Скрин](https://gitlab.com/ChebotnikovS/elk6.4/-/raw/main/Screens/fluentd.png) для доказательства.

Если что могу дать ссылку на веб морду.
